\begin{acronym}
    \acro{API}{Interface de Programação de Aplicações, inclui uma série de funções utilizáveis em programação.}
    \acro{DoS}{Ataque \textit{Denial-of-Service}, destinado a impossibilitar o serviço por \textit{flooding} a uma máquina ou rede, tornando-a inacessível aos usuários pretendidos.}
    \acro{F1}{Fórmula 1.}
    \acro{FAQ}{\textit{Frequently Asked Questions}, ou seja, perguntas frequentes sobre determinado assunto com alguma informação relevante.}
    \acro{FCTUC}{Faculdade de Ciências e Tecnologia da Universidade de Coimbra.}
	\acro{FPS}{\textit{First Person Shooter}.}
	\acro{Gamer}{Termo que se refere a pessoas que jogam videojogos}
    \acro{SRS}{\textit{Software Requirements Specification}}
    \acro{SQL Injection}{Injeção de SQL é um tipo de ameaça de segurança que se aproveita de falhas em sistemas com bases de dados. Através de comandos SQL, o atacante consegue inserir uma instrução SQL personalizada indevida dentro de uma consulta.}
    \acro{UED}{\textit{User Environment Design}.}
\end{acronym}